
Шаги:
0. Проверяем csv файл на наличие двойных апострофов в артикулах.
1. Наличие двойных апострофов в артикулах ean2 db(если они имеются появляются дубли артикулов)
2. Проверка все артикулы из csv файла были занесены в db rssfeeds. Обычная разность(Множество из CSV не входящее в db)
3. Совпадение [ean2, price] csv с данными [ean2, price] db. Если не совпадают, то не совпали цены. в шаге два проверили совпадение артикулов.
4. Список ean2 из db, который отсутствует в csv. В данных артикулах цена должна быть равна 0. Т.е данные позиции при обновлении db,
если они отсутствовали в csv должны быть равны 0 (атрибут price в db должен быть обнулен == 0)
